[tlbb] 想玩番港服 有無巴打一齊join

依隻game 真係陪住成長 好多回憶
通頂捉寵 刷古 刷地 刷棋 舊三 升生活技
多到數唔晒
有無巴打同我一樣
係就一齊down 重玩